Prvi projektni zadatak iz Osnova digitalne obrade signala 2023.
U okviru projektnog zadatka bilo je neophodno ipmlementirati
skrembler u Python programskom jeziku koristenjem numpy i scipy biblioteka
za digitalnu obradu signala u Jupyter Notebook-u.